尋晚去男朋友屋企食飯,臨走伯母叫我拎返走個生果,咩意思?

尋晚去男朋友屋企食飯
兩手空空上去唔係咁好
就係UNY買左份生果上去

咁食飯都有講有笑
食完飯就食個生果

食完唔夠5分鐘話夜叫我走

臨走時伯母叫我拎返我買上黎淨底個生果返屋企食,咩意思? (當然最後無拎)

男朋友話係客氣先咁對我
以我所知送野俾人又俾番人地係無禮貌
是咪唔應該再上去

利申:非hehe

叫得你走無望啦
係當你自己人咁夜仲唔留你過夜扑野等抱孫咩

問題唔係我自己中上去係佢地叫我黎

唔係買蕉

懶客氣掛
我同屋企人探親送生果啲親戚都會叫我地拎返走

親戚都咁生外

食完飯幾點先？某D老人家真係好早訓 佢仲要洗碗沖涼